啟德 新樓 vs 銅鑼灣 半新樓

揀邊到好

啟德：
環境夠靜
未來潛力股？
有屋邨嘅平價購物商場
交通有地鐵，巴士小巴較少

銅鑼灣：
有高端超市
落街買嘢多選擇
食肆又多選擇
交通基本上四通八達

啟德而加沙塵滾滾
啲地盤好似成日火燭

啟德：未來潛力股？

未來全部公屋

地段>樓齡

大坑？買家賣墳場喎！

新就新 舊就舊 乜撚野叫半新

銅鑼灣 must

銅鑼灣有半新樓咩？

十年內算係掛？

2年叫咩?

啟德邊幢？有冇車出入？

咩意思

大坑幾單賣新樓業主都蝕幾百萬喎

Yoo Residence?

無車，未諗定

曦巒

都算有2個

銅鑼灣邊度？

銅鑼灣

下 呢口價不如住中西區啦

十成係大坑，得果邊有盤

啟德起緊體育園
起完個交通應該會好好多
嘉峯同尚臻果邊會有個大型商場係體育園入面

2年應該叫新掛

買啓德真on99, 比d發展商氹下話係未來中環區

情況就好似大陸啲三四線， 以為夾高過樓價就扮到中環